憑什麼示威者定性暴力

無從判斷係示威者定係黑警攻擊
是否警方故意安排人手製造示威者為暴徒
然後大肆渲染示威者為暴徒一事
一切都係政府黑警寫好既劇本